（分享）講下尋日自己/同女朋友點過

同條女去左尖沙咀多人到爆 跟住搭船去AIA 跟住係天馬到坐左陣就走

行去一個好遠既地方，再番屋企訓覺

尋日去買深水埗買外賣返屋企食

病左係屋企

睇紅葉 行上去好撚攰

打lol 拎專精七

多唔多紅葉？

嘈交 分手

今日買花哄佢

咩地方

都唔錯 幾有氣氛

咁撚多人

咁似我個fd

玩富士急機動遊戲、喺富士山下浸溫泉睇星星

無人扑野

扑左4次

幾好吖，有啲經歷，好過平平淡淡唔知做乜又要揾野搞

一齊自然醒 攬住一齊上下網 再一齊落街食個魚蛋粉 難得放假 簡簡單單就好開心